車費創新高，股價創新低

狗鐵
連繫你心。